我地一定要捱落去

香港年青人係反共核心
要做多d大陸文宣

比人明白愛國唔一定要愛黨